一人多個睇好嘅歌手/樂隊

我先saucy dog

absolute area

ヨルシカ

美波

ずっと真夜中でいいのに

冇人會搵啲新人聽㗎咩

snoopy dogg

仲全盛嗎

新band嘅話近排鍾意necry talkie同polkadot stingray
仲有ヤバイT不過好似都唔係幾新

多謝分享 聽下先

loop緊

美波真係唔錯

冇錯呀 新歌啱啱有mv

あいみょん👍🏻

就嚟有新歌

日本太多COVER 都好高質

呢樣真 仲有好多街唱 唱下唱下成咗名

Krewella

Official髭男dism

majiko

都上咗位好耐啦喎
最有印象係同nicky首legacy

有聽呀 stand by you都好正

正歌

Nulbarich

sirup

ghost like girlfriend

sirup同ghost like girlfriend 都超愛

sirup 首loop嗰陣真係loop咗成個月